《潮流》冇錢買Supreme，唯有自己整 !?

我係2018新晉Youtuber，巴士司機busdriverSW。
最新條片係講小弟冇錢買Supreme，所以就自己整。
我自己覺得幾好笑，大家可唔可以比下意見?

《挑戰》自製Supreme換正版Supreme?

《挑戰》100蚊謝師宴!!! 煮到屋企著火，Sunny師傅食到嘔？ (arhoTV)

《大成功》拜Sunny為師!!! (arhoTV)

《飲食》100%確認!!! 『把妹神器』

《飲食》極邪惡『辛辣麵超另類食法』

唔知以為你盲人按摩師

睇到我好尷尬

走啦 當呢到係咩

走啦屌你老母 打死都唔click

有少少尷尬

你既出現根本係sunny成個計劃黎

戇鳩 走啦

把你老母妹

天氣已經凍 再加埋你條片 柒到我結冰

睇我煮飯果條片, 煮到著火!!!! 包你暖返!

用呢招溝女, 成功率100%!

OK! 我而加走去拍片俾你睇!

原來只係少少尷尬???我仲以為好尷尬! 好彩!

OK! 百六蚊一個鐘!

放上連登
玩死自己咩

求其點左入去睇
我保證 發誓 今生今世都唔會再睇你d片
垃鳩圾
新晉乜鳩 當自己歌手啊 含柒啦你去

我都想學下野
唔知你認為香港有咩Youtuber 係高質架呢?

收皮啦想上位
我睇笑波子都唔睇你

懶係搞笑又唔係搞笑 成個小醜咁

放上連登
最後一定收皮

無錢買又要學人玩，最睇唔起就係你呢種廢人

咁你平時睇開邊個香港Youtuber? 我想學下野!

同個Sunny一樣咁on99

on9

ber你老母咩 點解一定要追開一個/幾個黎睇?

好睇既片自然有人講 有人share 咁咪會睇到

你ed垃圾就收返埋啦

樓豬可以證明下係本人？ 等大家唔洗炒車盡情屌鳩你

做乜頹到要自己做打手

不過都係好柒

竟然咁夠膽放上連登
真心欣賞你夠勇

既然你睇開正野, 點解唔share 來睇下?

呢個世界唔係咁多人可以不勞而獲架

收嗲啦垃圾

咪幫條傻仔推post啦

不安，樓豬你公然製造侵犯版權物品，海關已報

位唔是咁上的

你都係踩踩實實搵份工算喇

🙈好撚柒

Show Blocked User - 有車未?

睇多十年笑波子哥哥先好出黎獻世啦

扑柒樓豬 之後禁上一頁

屌係老母 睇到你個髮形 對眼就唔舒服 叫人點睇條片

成班好mean
睇左第一條 試下唔好咁似sunny啲風格
好似睇緊同一個人咁

如果你係無聊諗到
喺連登出post整畀人睇
我相信效果會好過你拍片好多

唔好再玩youtube啦

Sunny 咪又係跟日本

社長而家啲片都開始悶

垃圾拜垃圾為師

幫唔落手 真係好尷尬 有啲野唔好勉強

同ben拜大j做師傅一樣咁尷尬

借sunny賣廣告之餘仲想毒死埋佢

我覺得樓主條片都唔係柒到咁姐

你睇佢啲comments全部like翻自己

點解樓豬嘅面皮可以厚過本字典

擺上連登咁大勇氣，面對負評仲可以on99咁樂觀回應，究竟係點做到...

原來一個人on9到極點真係無敵㗎

你可唔可以剪頭髮 除口罩

On9當有趣 我屌

飛住黎睇都好尷尬
個做乜狗真係好撚尷尬 跟住落街問人又係好尷尬
到底點解會覺得自己拍得好笑 跟返個sunny r啲小學雞fans算啦

唔敢開黎睇sorry

supreme? 邊撚到supreme?

見佢咁撚正面問人意見我都想俾意見佢 但段片真係on9到俾唔到意見去改

有咩高質youtuber自己搵，但你一撚定係低質垃圾

戴晒墨鏡同口罩 見到已經唔想睇落去

Ming Jai

同呢個一樣咁撚柒同on9

我覺得幾好笑

講緊你覺得幾好笑呢句 慳啲啦

屌你老母 行撚開啦

睇少條片人生多返幾分鐘

新晉 你知唔知個晉字點解呀

睇左30秒，之後飛住睇，頂唔緊真係

咁都唔明證明你熟supreme極有限

屌，果個咁既Sunny本身都已經垃圾
樓豬仲要痴埋去，簡直係垃圾中既垃圾

巴士司機下嘛 屌你啦

你應該過幾年就上到位
連燈仔燈力十足

Sunny d風格抄足hajime

之前話大陸有人抄佢，自己咪一樣抄日本仔

其實有冇人諗過係借刀

條片個主題夠哂on9

收皮啦傻閪 禁都唔撚禁入去呀，想呃點擊？

香港人潮流=人興乜就做乜
抄日本仔都搵d有少少養份既主題黎抄啦
睇完完全唔知做緊乜鳩

戇鳩仔返去搵啲小學生fans圍爐打J算啦
咁撚鳩既片都敢叫人睇

唉 如果youtube冇分紅 就少好多你依類博出位貪錢仔

click入去dislike 都廢事, 以免比你呃到view 數

煮個麵可以完全錯曬
消費都要消費個小氣鬼youtuber 自己又以為自己好撚有趣 走啦你

淨係見到你個名都已經唔想睇，
以為自己好好笑，
但其實On 9到成個小學雞咁

炒唔炒車都好，都係要block左樓豬個柒頭

屌你老母柒撚到你

做咩啫你

好撚柒

屌你老母 拜個垃圾做師父
你條撚樣仲以為好撚有趣咁

襯而家冇乜人識你 又未開樣
拿拿聲去搵份工啦

收皮啦你都係

俾人屌撚到反皮

睇左第一條，幾好睇

click咗入去嘅全部仆街死

拍垃圾片係youtube呃飯食
走啦

柒撚到

係唔係Sunny教你做㗎
又係舊方式 扔上連登不論好評差評 有人睇就得嘛
打死唔Click入去 Block撚埋你

然後係唔係要造新聞之類, 上電視 上報紙 菠蘿雞 課金爆料 扮幫觀眾出頭
睇見都柒柒哋

YouTube?

喂喂企開啲啦𨳒你老母

拍條揸巴士片黎睇下

有d人注定唔岩依行，算啦好嗎。。。

另一個蚝熔公子果類既垃圾

上一頁

唔啦 咁on9
拍比自己睇開心下囉

你有冇ex係kol但係臭朵嘅先?冇嘅話會紅唔起架啦

Blocked 樓主咪散播網絡垃圾

又要想紅
但又要唔露樣
樓主 摺埋包袱 好好打份工咪算囉

唉 樓主你唔好獻醜啦
想扮好笑 但只係feel到好重柒味

行撚開d啦

大J呀，最好做到一撚樣
食哂d小學雞觀眾

樓主條柒頭以為自己帶左個死人口罩冇人認得你

Lau Ho Yuen 你個菇頭咁柒明顯，你化撚左灰我都認得你啦

同sunny 當年係高登出post 比人屌一樣
又係串柒柒咁

我諗左好耐笑d係邊度
原來係樓主度

係咪自己都覺都柒 唔敢出樣

咁你都自認左係垃圾喇，你理得人姐？

又係引人屌搏上位

竟然有人會click入去睇

好多謝你貼佢出黎, 等我又可以Block多條傻仔 .

Block videos from this channel

犀利

媾左mr_love未？
帶左帽未？
舊登笑話

Thumbnail都整到咁撚核突
好心你學下嘢先啦 縮圖已經令人唔想撳入去睇

連youtube呢行都有學徒計劃

人地返緊工就唔好搞鳩人啦 玩時玩

面皮厚過m記之歌個條傻仔
本身arho sunny都戇鳩 你仲話比人知你痴埋去
引火自焚

即blcok

superme？

收皮啦屌你

好彩追post知有 video blocker,終於可以block哂啲垃圾channel

刁你滷味衝出黎柒🤣🤣👌🏿

做乜鳩

真係好撚樣衰

笑撚死想出名但係俾人屌到

樓豬澳門人？

太多垃圾借連登上位
大j sunny 出左名就識你老味

把妹，即 block

Ching咁重口

講起Sunny 真係想屌柒佢
着到成撚個乞兒咁
亂鳩咁着就話自己潮流教主

你成年之後諗翻會覺得好尷尬
黑歷史咁
放心 你唔去諗就無事
好慘 咁樣俾人去利用

因為當初sunny 都係咁上位
俾人係連登屌幾下就有十萬訂閱喎
你俾唔俾人屌？

屌個期忍一忍 之後都無人再理架啦

youtube新政策對你有無影響?

自己揭過底出嚟比人起
咁撚on9都有
Mr. love條仔本身已經垃圾
你仲要靠件垃圾上位

疑似借刀
點會有人話
我自己覺得好笑

個頭成個頭盔咁
人又成個傻閪咁

自己整實print
睇到呢度熄撚左

做乜撚嘢姐你

我響水底生活都忍唔住上水負皮你

仲留埋言添

做咩瞓住覺影相

大J上位嗰陣
連登連精蟲都唔係啦 咁自大做乜

心諗，你個樣係咪真係柒成咁

係垃圾方面sunny 又真係幾有料做你師父

哨牙妹真係好樣衰,身高極矮,冇身材似足未發育小學雞

小剛隻眼？

我自己覺得幾好笑
邊個click入去邊個正仆街

垃圾 仲衰過劉媽車

巴打眼利

借刀

死撚開啦 阿豬阿狗拍埋啲垃圾片

建議你拜Ben哥為師 學下基本嘢先

所謂既眼利好咪姐係真人識

仲推